
2009-07-23t14:17:0z
dunya
kharisma bangsa türk okul öğrenci biyoloji olimpiyat altın madalya kazanarak ülke gurur oldu her    bu  düzenle uluslararası biyoloji olimpiyat tsubaka kent  biyoloji otorite tarafından  dikkat takip ed olimpiyat ara abd ingiltere almanya    al ülke oğrenci   ed kişilik olimpiyat takım kharisma bangsa türk okul öğrenci anugerah erlaut altın madalya kazanarak endonezya halk büyük sevinç  erlaut  arkadaş dön cakarta havaalan coşku bir kalabalık  öğrenci burada  tebrik kabul  türk okul başarı görsel  yazı ba genişçe   halen türk okul  bu okul ulusal  uluslararası başarı dolayı örnek okul olarak  olimpiyat kazan madalya yüz yakın türk okul öğrenci  cihan 
